{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043087",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002028746?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 제이호텔"
    },
    "text": "龍岩洞に新築オープンしたホテルは客室構成がビジネスツイン、スタンダードツイン、デラックスツイン、スイートルームとなっています。 全客室には55インチTVとスタイラーが備えられており、ホテル専用寝具類とACEベッドが提供されます。 ドライブイン客室利用のお客様は1階の駐車場をご利用いただく必要があり、もし地下駐車場がいっぱいの場合は外部駐車場をご利用いただけます。 スイートルームの客室には簡単な炊事施設とベランダにスパ及びサンベッドが設置されています。 毎日客室と廊下、スナックバーは徹底した消毒を行い、手指消毒剤は各階に備えられています。 玄関には全室とACEベッドが備えられており、ビジネスとデラックス客室にはスタイラーと研修システムが備えられています。 客室予約は2人1室としますが、追加人数には追加料金が発生することがあります。 スナックバーは2階に位置し、朝食とジュース、コーヒーマシン、スナック類をご提供しております。 また、各階の廊下には缶飲料を楽に持ち帰れるショーケースもあります。 エレベーターの前と1階にも手指消毒剤が備えられており、1階には無人客室販売機があり、非対面入室が可能です。 一部の客室ではドライブインが利用でき、セルフランドリーには洗濯機と乾燥機が備えられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの客室構成は何ですか？",
            "answer": "ホテルの客室構成はビジネスツイン、スタンダードツイン、デラックスツイン、スイートルームの4つです。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな設備が備えられていますか？",
            "answer": "全客室には55インチTVとスタイラーが備えられており、ホテル専用寝具類とACEベッドが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ドライブイン客室の利用には駐車場はどこを利用すればいいですか？",
            "answer": "ドライブイン客室利用のお客様は1階の駐車場をご利用いただく必要があります。もし地下駐車場がいっぱいの場合は外部駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "スイートルームの客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "スイートルームの客室には簡単な炊事施設とベランダにスパ及びサンベッドが設置されています。"
        },
        {
            "question": "客室と廊下、スナックバーはどのような消毒対策が行われていますか？",
            "answer": "毎日客室と廊下、スナックバーは徹底した消毒を行い、手指消毒剤は各階に備えられています。"
        },
        {
            "question": "玄関にはどんな設備が備えられていますか？",
            "answer": "玄関には全室とACEベッドが備えられており、ビジネスとデラックス客室にはスタイラーと研修システムが備えられています。"
        },
        {
            "question": "客室予約は何人まで利用できますか？",
            "answer": "客室予約は2人1室としますが、追加人数には追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "スナックバーは何階にありますか？",
            "answer": "スナックバーは2階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "エレベーターの前と1階にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "エレベーターの前と1階には手指消毒剤が備えられており、1階には無人客室販売機があり、非対面入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "セルフランドリーにはどんな設備がありますか？",
            "answer": "セルフランドリーには洗濯機と乾燥機が備えられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 404,
        "QA": 491
    }
}